對你好嗰陣你唔珍惜 以為係理所當然

宜家人地對你態度唔同咗，唔再等你要放棄你嘅時候，你先開始發覺同對方關係變咗，發覺一直只有佢對自己好而自己一直對人好差，太遲啦，需要你嘅時候你一句安慰到佢嘅說話都冇講出口，點解你咁廢？

對唔住
Block咗我點安慰你

人都係犯賤

抵死

想變返以前咁？你值得咩

你值得佢為你做嘅所有野咩 你有珍惜過咩 你有衷心感激過咩

繼續對佢差 就係你嬴

你有冇講過一句佢想聽嘅野？一句都冇

點解你咁廢

Too late now to say sorry

可能要溝通 多啲比大家知對方想法

知唔知咩叫遲，就係你嗰一秒嗰一刻冇為佢做到，冇對佢講，你之後先想再為佢做對佢講，已經同當時嘅感受差好遠，你錯過咗個機會就返唔到轉頭，嗰下冇做到係永遠唔會彌補得到

一路走黎，2個人嘅相處係好睇互相對大家嘅默契，雙方想走近就要一齊維繫，只有一方做都係冇用，咁只係負出

受夠就好走喇

靜靜地離開 消失 唔再打擾你 係我對你最後嘅溫柔

+1 聽到佢話橫掂你都唔會走 真係心都淡埋

咁又唔好咁講
雙方關係要靠大家好好溝通
唔係有意無意暗示下就算
唔好成日睇咁多叫春語錄
細水長流嘅感情一定要靠大家好好溝通去維繫
坐低好好分享自己嘅感受，表達自己嘅需要
咁先會長久而健康
如果認真傾完都冇改善
再放棄都未遲

佢為你已經做咗好多 你仲想點

唔知你想點

冇睇叫春語錄 全部都係有感而發

要完喇我會走

你頂我唔順嘅同時我都頂你唔順 你有冇嘗試去解決個問題？我有去試過 你呢？你有冇？我有去改變 咁你有冇檢討自己？

提示很充足 但你的態度 永遠不得要領

係咪為你做得太多，所以而家做d乜都變得好廉價

唔好繼續犯賤喇，為乜姐

佢對我好好

祝你幸福

我一直以黎都無條件咁遷就，換黎既只係一拖再拖
咁好啦，我下定決心走喇
希望你以後都搵唔番一個好似我對你咁好既人
我會慢慢忘記

記住唔好對人太好，另一方一直收獲而自己最後其實得到d咩？

所以依家被分手
個心痛到

唔好有錯覺，我對你好唔係必然，到我調整番心態，對你唔再盲目付出，到頭來你比返說話我聽，係我一直為你做太多，你收獲到麻木咗，而你亦已經唔記得我所為你做過嘅野

落力為你好 得不到分數

走比佢睇

我唔想再見到你

呢位清講得好...不論男女都成日想暗示下就想對方明佢想要咩諗緊咩...但現實就係就算估到九次只要有一次估唔中都比人覺得唔了解佢...大佬呀兩個人拍拖係需要溝通先會培養到呢種默契....

真呀屌

你有咩事要搵我嘅話 你明知我嬲你都好 講多兩句我都係會照幫你
但我唔開心想傾幾句
我永遠唔會知點先搵到你
永遠第二朝甚至第日下午先覆我
我可以點依賴你呀？可以點有咩煩惱都同你講呀？
你永遠都忙緊你一大堆新歡/舊愛/朋友咋

呢個咪我對你同你對我最大嘅分別囉

失望到心死
可能到我突然離開個刻
你先會想起我嘅好吧
拍住拖但唔識珍惜我
其實都係折磨我

可惜現實係 任我離開 你不曾內疚

一起底發現巴打開過咁多post
個list勁長

仲未識對自己好啲
又浪費完一輪心機仲要比人問你唔係返緊工咩 咁得閒
屌你咩 一切都係priority問題咋嘛
你估好似你咁忙咩

你做咩講咗我嘅心聲出嚟

因為你重要d 不過唔get就算啦 裝睡的人叫不醒

下定決心要走未

心灰意冷